{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2925&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 월"
    },
    "text": "ウォルホテルでは現地決済時に備品を無料で提供し、別途割引を受けることができます。 予約をアプリにする場合でも、備品は別途お支払いいただくことになります。 駐車場は計8台の駐車施設を保有しており、入室時間以前には先行駐車が難しい場合があります。 トラックや搭乗車の駐車はできません。 周辺には蚕室(チャムシル)(松坡区庁)駅と夢村土城(平和の門)駅が位置しています。 地下鉄8号線を利用すると、夢村土城駅へ徒歩5分の距離です。 地下鉄2号線を利用すると蚕室駅に0分で到着できます。 この近くにはグルメ通り、ロッテワールドタワー、ロッテモール、オリンピック公園、蚕室体操競技場などがあります。 客室の内部にはスマートフォンの充電器とヘアアイロンがレンタルでき、ネットフリックスとウェーブをすべての客室で視聴することができます。 客室は2名基準であり、3名以上は追加料金が発生し、男女同室での宿泊は不可能です。 宿泊入室は午前4時まで行われ、これを考慮して予約してください。 午前4時以降に到着される方は、当日ご連絡ください。 ホテルのフロントでは漢江ラーメン、ヘアアイロンのレンタル、コンタクトケースのレニュー液などを提供しており、アメニティが必要な場合はいつでもご提案いただければ最大限ご対応いたします。 当ホテルはお客様のニーズと利便性を最優先に考え、快適な宿泊のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルホテルでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ウォルホテルでは現地決済時に備品を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "アプリで予約をする場合でも、備品は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、アプリで予約をする場合でも、備品は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "ウォルホテルは計8台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前に駐車場に先行駐車できますか？",
            "answer": "はい、入室時間以前に駐車場に先行駐車することができますが、トラックや搭乗車の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ウォルホテルの最寄りの地下鉄駅は蚕室(チャムシル)(松坡区庁)駅と夢村土城(平和の門)駅です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄8号線を利用すると、どのくらいの距離ですか？",
            "answer": "地下鉄8号線を利用すると、夢村土城駅へ徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄2号線を利用するとどこに到着できますか？",
            "answer": "地下鉄2号線を利用すると蚕室駅に0分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメ通り、ロッテワールドタワー、ロッテモール、オリンピック公園、蚕室体操競技場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな備品がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはスマートフォンの充電器とヘアアイロンがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるテレビ番組は何ですか？",
            "answer": "全ての客室でネットフリックスとウェーブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準ですが、3名以上の場合は追加料金が発生します。男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室は何時まで行われますか？",
            "answer": "宿泊入室は午前4時まで行われますので、予約の際にはそれを考慮してください。"
        },
        {
            "question": "午前4時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午前4時以降に到着される場合は、当日ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントでは漢江ラーメン、ヘアアイロンのレンタル、コンタクトケースのレニュー液などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ウォルホテルはお客様のニーズと利便性を最優先に考え、快適な宿泊のために最善を尽くしているホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 638
    }
}